[填詞撚] 中晒伏 就算仆街都有趣~~~~~

心中想笑你.....